{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000165465&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=8",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "달바 워터풀 톤업 선크림 50ml"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品はダルバブランドで販売しています。 商品は50ml容量で、使用期限は直近1年以内の製造商品で、開封前は30ヶ月、開封後は12ヶ月間使用できます。 使用方法はスキンケアの最後の段階で適量をとり、肌にまんべんなく伸ばして塗ります。 製品の構成成分には、精製水、ダイブチルアジフェイト、プロパンダイオール、チタンジオキシドなど、さまざまな成分が含まれています。 またオレンジオイル、フィリピンオレンジ皮オイルなどの香料も含まれています。 この製品にはアロエベラ葉エキスと薬そばエキスで肌を鎮静させる効果があり、トコフェロールは肌を保護し栄養を供給します。 カプリルグリコールは沈める役割を果たし、黄色酸化鉄と赤色酸化鉄は製品に色調を与えます。 最終的にシトラルとリモコンは、製品の香りの原料として使用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンケアラインのサンブロック製品はどこで販売されていますか？",
            "answer": "サンケアラインのサンブロック製品はダルバブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "サンブロック製品の容量は50mlです。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "サンブロック製品の使用期限は直近1年以内の製造商品です。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の開封前の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "サンブロック製品の開封前の使用期限は30ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の開封後の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "サンブロック製品の開封後の使用期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の使用方法は？",
            "answer": "サンブロック製品の使用方法は、スキンケアの最後の段階で適量をとり、肌にまんべんなく伸ばして塗ります。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品に含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "サンブロック製品には精製水、ダイブチルアジフェイト、プロパンジオール、チタンジオキシドなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "サンブロック製品にはアロエベラ葉エキスと薬そばエキスで肌を鎮静させる効果があり、トコフェロールは肌を保護し栄養を供給します。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の色調はどのようになっていますか？",
            "answer": "サンブロック製品の色調は黄色酸化鉄と赤色酸化鉄によって与えられています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の香りの成分は何ですか？",
            "answer": "サンブロック製品の香りの成分にはオレンジオイルとフィリピンオレンジ皮オイルが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 449
    }
}